好想替你分擔你既憂傷

但唔可以

今年仲約唔約食飯

走晒仲食咩飯

唔好唔開心la

一齊唔開心啦